到咗2019年，竟然仲有人信Michael Jackson係漂白自己，所以先變白

同啲同事食飯傾開

個個都認為MJ係漂白自己

有冇可能啊，係的話個個女人唔洗咁辛苦買美容產品美白啦

一句講晒，MJ生涯好多所謂污點都係俾人砌的，好慘

只有細蚊仔先會笑MJ

甘點變白先

因為有病

黑人牙膏 ok

好人好者叫咁多小學雞去佢屋企玩
Michael Jackson同紙盒藏屍案條友一樣
大眾被洗腦話佢地比人砌
根本係真

係

Micheal Jackson 既舞依家拎上台跳 一d都唔柒

唔係有病？

係，但好多人寧願信佢漂白

咩病？

佢因為 細個上台表演火燭
燒到之後先話染白喎
掟細路落街 嗰段片之後 出嘅45分鐘 訪問 講嘅
嗰陣 亞視國際台 話出呢條片 明珠台 打對台

白癜風

唔係食細佬變到皮膚白咩?

白癜風vitiligo呀
咩年代呀仲信漂白

乜撚野
佢燒傷嗰陣已經24歲
當時已經白癜風病發緊
同埋佢冇掟仔

一兩個月前打過呢篇野，究竟我仲要post幾多次，先可以解除哂你呢d on9仔嘅疑問

1
FBI由1992年開始秘密調查MJ，直到2005年。
FBI喺13年間走勻全美國，去埋菲律賓，問埋超過200個同MJ「疑似戀童」有關嘅人，甚至攞走埋佢16部電腦去查，最後係完全搵唔到一絲不利證據。
想睇報告可以上FBI官網，份333頁報告仲喺度，不過你應該唔會想睇。
咁當然，你可以話MJ勁到有辦法昆足FBI十幾年嘅。

2
另外Robson係MJ 2005年全案搵嘅第一個證人，係全案一個，即係最重要嘅一個，因為如果第一個證人證供已經不利，MJ可以洗定屎忽。
我先唔評論Robson當時點解幫MJ，我想問嘅係：如果你係MJ，你知道自己性侵咗佢七年，你會想佢永遠消失，定係咁夠薑第一個就call佢出嚟篤你？

3
Robson話以前唔告佢係因為「佢唔知原來MJ對佢做嘅事係性侵犯嚟」，但1993年MJ俾Chandler告嗰陣，電視台訪問過佢，佢話「指控令人作嘔，因為我知道MJ絕對唔會做出咁嘅事」。其實佢好明顯係知道咩係性侵，亦知道MJ冇搞佢。

4
另外你提到MJ 1993年賠2200萬嗰度，想提提你，其實MJ初頭係堅拒俾錢，後來先讓步分別提出肯賠100萬同35萬，但因為佢當時巡緊Dangerous Tour，如果再搞落去事業會停滯，所以保險公司、律師團隊同唱片公司都認為賠錢係唯一止蝕方法，而且MJ當時被驗身俾成班差佬查埋陰莖，最後頂唔順先賠錢。

5
可能你會話：「咁你好地地做乜晚晚同男仔同床」、「一齊訓仲唔係想搞人？」等等。
冇錯，呢個行為真係世俗未必接受到，但一齊訓係咪就等如要性侵犯佢地？
Macaulay Culkin、Corey Feldman、Emmanuel Lewis、Brett Barnes、Brandi/Taj Jackson......N咁多個同佢一齊訓過覺嘅人，都走出嚟話MJ絕對冇侵犯佢地。
如果一齊訓就等於想搞人，咁點解MJ同佢地同床嗰陣唔搞佢地？
如果你係個連環變態戀童犯，仲要晚晚有唔同男童陪你訓，你會唔會咁忍到手，廿幾年淨係搞紀錄片嗰兩件？
咁又當然，你可以話佢俾咗掩口費，瞞埋FBI嘅。

6
冇錯，1993年嘅Chandler「承認講大話」呢單新聞的確係未經證實，但你估2005年冇人搵過佢作證？Dan Reed冇諗住搵佢出嚟拍Leaving Neverland講返兩句？但佢收咗錢之後就隱世豪宅，因為佢知MJ清白。
同埋如果佢真係咁慘，咁點解呢十年全世界都屈佢冤枉MJ，佢完全唔出嚟澄清？
同埋我真係好想知，有冇老竇老母見到自己個仔俾人搞，唔係想討公道，係第一時間走去R錢R錢再R錢，R夠一筆就當冇事發生過，嘻嘻哈哈同個仔住大屋。
同埋提示返，當時Chandler阿媽June都公開發過言，佢唔係撐佢個仔，係撐MJ。

都係嗰幾句啦
FBI查咗佢13年，搵唔到半條證據，你唔信
司法制度審足佢兩年，判佢完全清白，你唔信
失驚無神彈兩條友出嚟拍段片，你信咗
大佬呀，你唔好咁荒謬啦

睇#17

流傳：光明會搞9MJ

利申：不負責任言論

我記得新聞報過佢吸毒又係唔係真

可信度︰
youtube >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> FBI

如果係實大把黑人變白啦

好多人仲信MJ真係死咗添

漂白自己
係點做到

2pac 其實未死

美國龍緯汶

邊有藝人唔掂啊，大麻係基本啦，仲要佢本身係黑人

其實佢咁早死係咪因爲成日比人屈搞到有心病？

agger路真係高質會員
多謝你肯信佢

係外國世界 MJ=戀童

之前Leaving Neverland一出嗰陣真係好一面倒，不過啲fans好努力揭穿套片啲謊言同破綻，啲外國媒體慢慢開始報導返啲正面新聞，而家佢聲譽都叫好返少少。

遲啲康城影展會上演一套反擊片，佢啲侄仔都籌備緊另一套，希望到時個朵會再好返啲啦。

蠢人就係咁架喎
批判人唔洗證據

甘你老母

打咁撚多字fbi乜乜乜証實清白
最後話佢係同小朋友同床訓
你打完會唔會笑出黎啊？
你覺得邊個荒謬d啊傻鳩

你文盲定智障
十幾條友都走出黎話過佢同MJ同一張床訓，但係MJ都冇搞過佢地

原來係你心目中同一張床訓等於要搞人地
唔會你先係戀童癖嗰個

連登特別多你呢種on9弱智
以爲自己好有point
講到冇野講就話我係戀童
係咪迷mj迷到痴撚左線啊
請一堆𡃁仔同床訓都可以講到冇問題咁

係你冇point啫
同一張床瞓唔係冇問題，大家都覺得呢個行為係有啲奇怪
但而家個論點係佢有冇性侵兒童呀嘛

係呀，可能我係冇乜point㗎
不過美國司法部嗰邊有呀嘛

一個咁出名嘅人，俾FBI查足咁多年，拎走埋電腦
之後再俾警察拆哂間屋，希望搵到證物
在經歷過兩年審訊，但都搵唔到證據，判佢無罪
都可以俾你啲鍵盤戰士一口咬定係有罪

大佬佢地係FBI、係警察、係法官，唔係你屋企樓下個看更呀

我由第一個reply已經開始話佢叫一堆小學雞去佢屋企玩唔正常
我理得佢有冇實質性侵有冇攞條賓周出黎
係你條on9要執著係性侵呢到
之後唔夠講又要話我戀童你係咪有病呀師兄
乜野我一口咬定佢有罪
我由頭到尾都係話佢唔正路(當然你可以話你偶像同一堆小朋友訓冇問題)
護主心切護到你咁撚癲

你自己睇下你講嗰啲所謂「同床瞓嘅受害者」，點樣講你口中個「戀童狂魔」啦柒頭
佢地全部都喺MJ張床過過夜，但全部都出嚟撐MJ係清白
你呢啲坐喺香港上連登嘅，反而講到自己有份俾佢搞咁
而家係邊個冇point呀

"Nothing happened. I mean nothing. We played video games, we played at his amusement park. So, I slept in his bedroom but you have to understand the whole scenario."
- Macaulay Culkin

"I don't think it was unusual when I stay in the same bed with him, because I slept on one side of the bed and he slept on the other."
- Brett Barnes

"What I know is Michael was a gentleman, and he was respectful to every child that I saw him with and to me myself."
- Corey Feldman

"I grew up with him since I was five, so, being around his was just normal."
- Frank Cascio

"You know this guy was great, you know he's got a heart of gold, and you know that he wouldn't do any of those things that people were talking about."
- Emmanuel Lewis

"I have nothing but amazing memories from the entire time that I knew him and was friend with him. He was so pure."
- Kelley Parker

"I spent probably thousands of hours with my uncle Michael since I was a baby. If I thought for one second that he was capable of any of this, I'd be the probably the first one screaming about this. But he never, never, never, never, never was like that."
- Taj Jackson

坐喺香港上連登?
你咪撚咁癲啦
討論唔係用黎講野咁用黎做乜鳩呀
你咪繼續幫你偶像奶屎眼囉
係呀係呀同床瞓絕對冇問題

你話「打咁撚多字fbi乜乜乜証實清白，最後話佢係同小朋友同床訓，好荒謬」

你言下之意即係覺得「fbi證實清白」同「同小朋友同床」係有衝突啦
即係你都暗示哂「同床=唔清白」啦
而家又話唔執著性唔性侵

唔好兜啦柒頭，而家又話自己唔理佢有冇攞條賓周出嚟，淆底?

羅布森是案件中的一名主要證人，他在庭上作供時指傑克遜沒有侵犯過他。傑克遜最後在2005年獲判無罪。

但羅布森成為父親後，他透露自己當時其實有受傑克遜侵犯，經歷兩次精神崩潰後，終於向治療師告知真相。他形容，那是一種“痛苦、噁心和憤怒”的感覺，害怕自己的孩子會受到相同遭遇。

羅布森2013年控告傑克遜的遺產管理人，希望向對方索取賠償，但美國地方法院判處他敗訴，指他等得太久才興訟。

係呀係呀全部人都覺得佢問題呀
成堆on9連登仔見人一堆字就比正評
source又冇乜鳩都冇

同床訓其實真係冇乜問題喎
搞細路先有問題咋嘛

你鍾意攬住你隻狗訓都冇問題嫁喎
你性侵隻狗就有問題

完全兩個層次喎ching

睇返我第一個reply先啦傻西
咁撚得閒屈我不如留返d時間燒野比你老母啦

典形連登00後討論方式

1.講到一半屈我都係戀童(大佬關我撚事咩)
2.你正係坐喺香港上連登，冇資格出聲(大佬討論區唔比講野)

你坐係到覆個comment又有幾聰明

其實都講過好多次，呢個Robson係MJ 2005年case搵嘅第一個證人
全案第一個，MJ梗係搵個最幫到自己嘅證人，如果唔係之後唔使再審，直接去坐都得
如果你係MJ，你侵犯咗呢個男仔幾年，你仲會唔會白痴到最case第一個就叫佢出嚟作供？

另外你想要咩source?
你唔係覺得我上面堆英文係自9up下話

Wade Robson點解無啦啦喺兩年之間，由力撐MJ變到突然要告死佢，所有故事發展同疑點都喺哂呢條片，你自己睇啦柒頭

有人冇point就嬲豬講老母

甘你老母

聽聞兩個星期冇偷野就變白

1. 我冇屈你係戀童，我只係覺得認為「同床訓=要搞人」呢啲可能係戀童者先會有嘅思想啫 下下都聯想到性行為

2. 我冇話你冇資格出聲，我只係覺得，唔通你比嗰啲真正喺MJ床訓過嘅人，更加了解MJ?

即係你上網搵既資料就係真
人地既資料就係假
講撚到你有份係fbi入面做咁
笑死人咩on9仔
講左好多好多好多次全案第一個,得啦好西利啦
上網一搵已經搵到條友要告鳩mj
想知你d資料把炮d定你個人權威d
得你講既野先係真

你文盲定智障
十幾條友都走出黎話過佢同MJ同一張床訓，但係MJ都冇搞過佢地

原來係你心目中同一張床訓等於要搞人地
唔會你先係戀童癖嗰個

思覺失調?
屈完我戀童癖又話冇
仲癲過mj

我冇份喺fbi做，不過fbi之前就公佈咗200幾頁調查檔案，呢啲唔使喺fbi做過都有得睇
公開咗檔案你又知唔知?

至於條友點解要告9 MJ
前後一兩年究竟發生咩事要令佢有咁大轉變
你自己睇下條片 自己判斷下先再覆我

Btw我唔權威嫁喎
我由頭到尾都淨係轉述美國政府嘅調查結果俾你聽
你死都唔信司法部 要信嗰兩個男人 我都冇辦法

係呀係呀我屈你戀童呀 屈錯你真係對唔住呀 滿意未呀

我輕輕講一句完全唔關單case事嘅廢話 你就無限放大
係咪唔夠point就想shift重點

意思係連登多你呢種癲鳩啫
郁d就屈人
個人小學雞到咁打d野出黎都唔知信唔信好

「會唔會你先係戀童癖」呢句好屈咩

Anyway你唔信唔緊要，我就盡哂力，亦都冇虛構過任何資料同quotes。
你要咁堅持選擇淨係相信你想相信嘅野，我都冇辦法。

不過如果你有時間嘅話，我都好想聽聽你慢慢反駁下#17，可能會令我更加睇清Michael Jackson呢個人

你睇唔睇清關我撚事咩on9
你夠佢同小朋友同床訓冇問題啦

駁唔到就收皮啦
講咁撚多野原來冇point去support嘅

你咪又係來來去執著冇性侵
駁唔到同床訓單野又話咩冇問題

好人點會俾fbi查呀 用下腦啦

你要嗰啲source呀
仲有律師、前妻、保鑣、陪審員等等全部都有，你仲要唔要source呀

Macaulay Culkin

Brett Barnes

Corey Feldman

Frank Cascio

Emmanuel Lewis

Kelley Parker

Taj Jackson

我咪話每個人對「同床訓有冇問題」嘅睇法都唔同
你仲想我點

大佬呀 梗係執著有冇性侵啦
MJ同床訓 全世界都知嫁啦
而家講緊有冇犯錯呀柒頭
同唔同床訓呢啲相比之下好撚小事啦 頂盡咪話MJ怪人一個

因為佢俾人告呀 用下腦啦

「Michael Jackson在因戀童案遭到拘留而成為媒體焦點時，警方曾擔心案件因過分聚焦，成為恐怖分子攻擊的目標，因而要求FBI介入。」

原來坐係到覆個comment就代表唔聰明咁你又有幾聰明呀

性侵唔及有冇同床一齊訓重要
點解會有啲d on9 存在

一個係犯罪變態行為
一個係世俗覺得古怪嘅行為

我真係覺得係兩個層次嚟
除非你話同床嘅目的係要性侵佢地
但係好多同床嘅都冇話佢冇侵犯佢地

佢唔睇架
都話蠢人就係咁架啦
要針對你咪針對你囉
再捉下你字蝨意為自己好醒

見到MJ POST,就知你一定喺度

仲要開喺波台

真係辛苦你應付個隻煩膠

其實聽到好感動
thx bro

我嚟撐你,你知架啦
唔駛太認真,拎哂source就算

心照啦
有人肯信mj已經夠

次次有人講佢壞話你都衝出嚟一大篇文

屌你又笑我
不過今次係copy and paste啫

有錢唔可以搵人寫醫生證明？baby夠搵醫生證明無整容，你信唔信？

上次MJ POST,分開咗幾日先睇哂3X 頁
你果到啲素材夠你同任何人駁

以爲自己好有point

想當年十歲左右都係睇TVB新聞話乜鳩MJ想拋個女落街乜乜柒柒。當年既我就咁信撚左新聞。直到中學。MJ去世。屌你老母睇到MJ所有生平故事。自此不再相信人

呢份係驗屍報告 你攞嚟同ab比

「根據警方的搜查令，發現他家中除了有11支致命的強力鎮定劑異丙酚之外，還有19支對苯二酚及18支Benoquin藥膏。這兩種藥物均可美白及去斑，一般給白斑症患者使用。」

你不如話佢一早知自己會猝死，所以買定幾支藥膏放喺屋企，等死咗之後啲記者警察上嚟查

多謝你，你令我覺得所有野都好似冇白費到。

屌 點解仲有人沖出黎柒

呢個世界有個病叫白蝕

我純粹覺得有你呢啲懶有POINT既傻9打大篇文,周圍搵SOURCE既精神同心態太小學雞先係咁意得閒無事睇下姐,唔好覺得我支持你

當年有人力踩我支持隊BAND,話冇咗個靈魂就唔係BAND 乜乜乜咁好似,所以咪支持下

喺本人終於睇晒本po內所有回覆後

可以講一句:

真理係越辯越明

真相係經得起任何考驗

多謝樓主俾咗個咁好嘅平台

尋日先同連登另外一個MJ fans wtsap
我同佢都覺得自己真係傻鳩
如果當初唔係鍾意佢 就唔會俾呢啲嘢影響哂心情

唔係病死左咩 曼德拉效應？？

同李小龍一樣

你真係好低質 潛水罷啦你, 唔好係度獻醜

太上心唔係好事,無論支持隊波定偶像

仲有幾個on9仔話搵小學雞同床訓冇問題
然後一有人質疑就話人唔睇佢post既野 沖出黎柒
笑撚死人
佢post既就係資料
人地post既唔係資料

係連登9up既你最醒
全世界既蠢人都玩針對

成個post最好笑係
一個一個沖入黎搭曬膊頭咁講我專登入黎支持你
幾隻00後係到圍爐
成個畫面都好尷尬

多謝你主動認蠢人 唔洗客氣

白癜風有苦自己知
成身一撻撻

自己追下內容先啦傻鳩
留一句蠢人玩針對就走
睇你幾條友d內容都知00後
一個唔夠講就屈我戀童
另外幾個就話專登入黎支持
笑4 咁疊馬都有既

其實我第一句係覺得荒謬，可能我表達得唔清楚，我同意你所講嘅嘢。

我本身唔係MJ fans, 直到佢死果一日我都唔係，但佢死咗之後，再睇一d 資訊，先知原來自己以前比d傳媒誤導得好緊要，佢真係好慘

成個post最好笑係
一個一個沖入黎屌你仲專登扮睇唔到咁唔知醜
冇人支持你就話人圍爐
成個畫面都好尷尬

其實個on9就係你

嬲豬呀傻鳩

尷唔尷得過你
全個post就係得你條垃圾冇任何建設性既回覆

on9得過係連登出呢d post
原來又係精神病友

尷尬唔過你就得啦

屌你咪撚理佢啦
講嚟講去都係咩人地屈佢戀童
一係就話咩00後 一係就燒野俾老母咁

成日話咩人地嗰啲就係資料 自己嗰啲就唔係
完全唔撚知佢噏乜
佢自己講左幾頁都淨係得wade robson講返點解十幾年前唔告mj

叫佢反駁返我講嗰啲 又話點解要反駁咁

初頭都真係想同佢溝通
但係真係溝通唔到
掟晒資料出嚟 放埋片 放埋報告
佢都覺得我係鳩噏

我自問真係盡哂力

有邊個明星唔吸毒

唔怕呀 佢咪推囉
比愈多人睇愈好

係你條傻鳩堅持要摸身或性侵先算戀童啫
任何人一個人咁樣搵堆小朋友訓覺已經係痴撚線
你係佢fans就無限正常化佢
將一個戀童講到係怪人
照你logic,只要無犯法都應該係怪人
下次有條友喜歡人獸交
你又話Fbi話唔算犯法 頂多話佢係怪人一個囉
當然你可以堅持唔係性侵
不過一定係戀童癲佬囉

講到好似做善事咁
係啦係啦好正義呀

多謝 記得日日推啦喎傻仔

喺你嘅世界入面 ,我寧願你話我係精神病la, 你睇嘢嘅價值觀異於常人 不過是但啦，你繼續推post 就得

個問題係點解下下都聯想去到性
點解一口咬定同人同床訓就係起色心
我唔係話你係戀童癖，但係應該只有戀童嘅人先會覺得係一齊瞓就一定係想搞人
同埋一個完全冇搞過小朋友嘅戀童癖，仲算唔算係戀童癖

"When you say 'bed', you're thinking sexual, they make that sexual. It's not sexual.
"We're going to sleep. I tuck them in, I put a little like music on. Until a little story time, I read a book.

"They're very sweet. Put the fireplace on, we give them hot milk, you know, we have little cookies.
"It's very charming, very sweet. It's what the whole world should do."

放心啦 佢會推架啦 好聽話架佢

不過其實佢都幾勇敢
已經冇point到淨係可以人身攻擊
但佢都好堅持繼續留喺度

應該你問返自己
點解戀童一定要同性有關係
或者其實冇必要定義係咪戀童
你可以話佢只係異於常人
不過我相信大部份人都視呢種行為係唔正常什至痴線囉

咁又係 柒到盡頭就是型
佢好努力緊

就係想睇你條盲fans可以點講得返佢係正常
不過你算係幾個on9入面有心機少少搵下資料(唔計你中段失控屈我戀童)
另外幾個廢柴真係入黎曬時間垃圾留言推post

其實我真係講過好多次話
正唔正常 個個定義都唔同
喺我心目中 佢冇起色心 冇侵犯人 就係冇問題

條廢柴真係幾聽話

果陣睇新聞見到呢幕呆左

我都覺得佢呢下做錯咗
睇返嗰陣時啲片
02 03年左右成個人啲精神狀態都好似唔係幾好

俾著我都唔敢告
成街都fans容咩易俾人報復

有人告過呀
冇人報復+告唔入

資料都未搜集過就衝出嚟懶醒

羅布森是案件中的一名主要證人，他在庭上作供時指傑克遜沒有侵犯過他。傑克遜最後在2005年獲判無罪。

但羅布森成為父親後，他透露自己當時其實有受傑克遜侵犯，經歷兩次精神崩潰後，終於向治療師告知真相。他形容，那是一種“痛苦、噁心和憤怒”的感覺，害怕自己的孩子會受到相同遭遇。

現年36歲的羅布森說，自己從7歲開始遭到傑克森性侵，兩人有過口交與肛交，受害時間長達7年。現年41歲的賽夫查克指出，傑克森帶他認識手淫，兩人開始發展出「性伴侶」關係，傑克森也會在發生性關係過後用珠寶「獎勵」他，兩人甚至舉行過模擬婚禮，他還保留著當時的「結婚戒指」，並在片中展示。

新鮮野2019 1月
冇搵過資料既係你條傻鳩

無扑嘢係咪就正常?
唔係性侵但怪癖囉

我晚晚都同兩隻狗同床訓...
仲有時會摸佢地覺得佢地好可愛
算唔算人獸交

仲要有一隻係男仔黎添呀陰公

獻醜不如藏拙

事實係告mj唔入
啲細路又係自願一齊瞓

單方面口供都可以當事實MJ死咗咁耐羅布森講嘅野屬真屬假根本無人證實到，上面有曬FBI證據你就當睇唔到用個腦諗下都識判斷啦下話

都係兩個月前打落，希望幫到你

1. Wade Robson係2005年MJ搵嘅第一個證人，係全案第一個。當時Wade係堅稱MJ冇搞佢。(如果你係MJ，知道自己搞過佢七年，你會想Wade永遠消失，定係第一個就搵佢出嚟作篤你？)

２. 2005年其中一個陪審員Melissa Herard，公開質疑Wade十年後先出嚟告MJ嘅動機，佢話2005年Wade嘅供詞強而有力。

３. 紀錄片暗示1993年嗰陣，Brett Barnes取代咗另一個「受害人」James Safechuck，成為MJ戀童嘅新獵物，但Brett Barnes出咗律師信，打算告Leaving Neverland誹謗。

４. Wade嘅朋友Shawn Wellings同前女友Brandi (亦係MJ侄女) 走出嚟話肯定Wade係講大話，侄女亦都證實佢地成班侄仔女細個嗰陣MJ都好錫佢地。

5. 佢喺Leaving Neverland片尾燒咗「MJ送俾佢」嘅Thriller外套，諗住加強說服力。之後被揭發原來佢喺2011年拍賣會，賣走咗件真貨，燒嘅係假貨。

6. 由1993年至2011年，Wade一直堅持近20年話MJ冇搞過佢。轉捩點係2011年，Wade財政同心理都出好大問題，想做MJ致敬show都被拒，之後就開始想出書同上電視話MJ搞佢，亦都試過告MJ，但冇出版社肯幫佢，法庭質疑佢而都唔受理。

7. 紀錄片刻意唔訪問任何其他人，包括任何每一個童年時段同MJ fd嘅人，淨係訪問Wade同James同家人，因為「訪問太多人會令電影變得複雜」，哈。

8. James Safechuck喺MJ生前簽過文件作證話MJ冇搞過佢 (純粹我之前見到，要搵返段新聞先肯定到)，但見到Wade幾年前出嚟告MJ，佢先「意識到自己細個可能」被MJ搞過，哈哈。

9. 仲有Chandler一家收咗錢之後避世、2005年唔肯出庭幫Arvizo告MJ、FBI查咗佢16年一無所獲、Macaulay Culkin同Corey Feldman全部走出嚟話MJ冇搞過佢地...等等等等，呢啲耳熟能詳就唔使再講啦。

10. 諗到再打。

隨書附送MJ第一次俾人嗰陣電視訪問Wade Robson，你覺得佢似唔似受害者。

柒咗就自動摺埋啦唔該仲要死撐

真係難服侍
有資料有source又話單方面口供
on9仔9up都打多幾個字啦
你真係天真到以為fbi同法院都唔會錯?
真係咁萬能就唔洗有人要上訢啦
比個例子你啦傻柒
呢條友一年前放監
你地講到唔會錯既法院判錯佢坐30幾年
岩岩賠返錢比佢

好多野都有政治目的嘅，佢係世界巨星，佢嘅形象都會影響世界點睇美國嘅形象！
我係幾鐘意佢，唔會理佢係漂白定白蝕啦，不過好多野唔可以信晒某一邊，我睇其他人白癜風就慢慢一忽忽咁白，佢一嚟就白晒！

「唔俾法院同fbi有錯？」
呢招真係萬能
我認輸 總之唔合你心意嘅都係程序出咗錯啦

FBI跟咗MJ好多年都搵唔到任何證據憑你講一講就姐係話咁多年FBI都做錯？講撚到自己好撚醒咁，原來又係9up

明明審咗咁耐
Fbi同班仆街妓者刮咁耐料都唔夠料入mj
條撚樣就死話mj有問題

同你一樣
資料唔合你心意嘅都係做假

真係未撚見過好似佢咁厚面皮仲要自以為是嘅傻鳩

佢有化妝㗎一忽黑一忽白點出show

你傻鳩見識少啫
上面咁大單出名既新聞有冇聽過呀
識唔識睇英文呀

呢單又係fbi搜證？

建議你柒咗就收收皮先依家就喺到玩埋啲小學雞人身攻擊，有曬證據證明MJ清白你都唔信仲要9up死拗，小學雞唔輸得？

佢可能覺得佢嘅搜證能力好過FBI，FBI搜嘅就係錯，佢搜嘅就係真相

所以令人懷疑係有原因囉！佢平時唔出show唔會俾人影到相？

我由第一頁已經話佢同班小朋友一齊訓唔正路
不論有冇性侵犯
係你條傻鳩冇追post 乜資料冇睇過仲留係到9up啫
最冇建樹就係你條垃圾

仲繼續小學雞行為+人身攻擊無嘢值得再同你討論，咁自以為是嘅人都係第一次見

冇人話係正路
係你講到佢有罪咁

但leaving neverland係講到佢性侵小朋友
同細路一齊訓係有啲啲怪
但唔一定係性侵囉

個個喺到理性討論
係得你三句唔埋兩句就攻擊人
真係唔知邊個00後小學雞

真係唔知話你on9定做事謹慎好
出埋驗屍報告就話俾錢買通驗屍官
屋企放哂藥就話係政治目的

你講到佢好似一夜變白咁
佢有講過佢係1979至1982之間開始病發，一初期輕微嗰陣，佢都係搽返黑底粉，盡量keep返原本膚色。但之後白斑越嚟越多，先至越化越淺。

你睇下下面呢啲圖，其實一望就知佢係慢慢慢慢越化越淺，因為病情越嚟越勁。但講緊係去到1991年都仲係化緊棕色妝。

1978

1980

1983

1984

1987

1989

1991

2006

佢用咗足足十幾廿年時間，先至病到冇哂血色，跟住先至真係化到咁白，唔係一開始就化白妝。

佢2005年俾人影到冇化妝嘅手臂
證實佢啲白蝕係真係蝕咗佢九成黑色素
如果你病到咁 你會選擇「化返佢原本膚色」定係化白色？
一日用十盒粉都搞唔掂

唔好扮咩自己幾鍾意佢啦 柒頭

你睇清楚未
成個post我你冇睇過或討論過資料係到9up
我唔係佢fans今日起碼都了解完套紀錄片
相反你地後尾入黎果幾個傻鳩完全浪費時間

留個言又話人曬時間話人垃圾，自己冇point講人老母人身攻擊就係真理，唔諗下自己為駁而駁係柒咗都要堅持都算，有人因為你太廢而叫你慳啲，又話人00後入嚟留言，不知所謂，堅持埋啲無用嘅嘢，唔夠人講又話人00後，又話討論區唔比討論，你而家係9up唔駛本呀，你所有說話都無論點無論據無論證，人地用source反駁到你，又好低級地轉移視線，既然現實生活係一個徹底嘅失敗者，就唔好企圖以為網上世界都係充斥住你呢一類無的放矢嘅廢人啦，你呢啲零批判性張開口就鬧，完全身邊無人睇得起你嘅人，其實真係好可悲，見到人有人同佢持相同意見又嬲，又唔抵得

開始冇point 好講喇
返波台啦ching

體育台？

你唔係覺得佢唔出show就唔撚化妝下話

我真係唔撚明，咁好心機上嚟連登話佢買通醫生，點解唔實際啲google下啲相

真

記得mj後期出戶外已經要全副武裝
遮晒有機會接觸到陽光嘅皮膚

呢d 言論終於出現了
去到後尾就開始話人係現實失敗者
係呀我現實係一米四毒撚
你現實好成功

因為佢除咗有白癜風 仲有紅斑狼瘡
佢自己講過對陽光極度敏感 所以夏天都要著長袖 陰天都要擔遮

但係俾人話佢係種族主義者

佢幫黑人做野做到有得候選諾貝爾和平獎嗰陣 啲人都未出世啦

打咁多英文 人地唔識睇嫁

唔係一早有document證明佢清白咩
點解仲有得講咁耐
唯一仲值得研究係佢係咪真係戀童啫

法院一年審成千上萬單case
間唔中錯一單 就覺得MJ嗰單都一定係審錯
仲要唔止法院錯
FBI都錯

Wade Robson同佢自己就正確

完全冇信過Michael Jackson係戀童
不過其他人信唔信都阻唔到人
信既有可能仲對D地方有懷點,或者有利益衝突一定要信等理由
唔信既可能自己根本唔識佢,信左有咩用,唔信又有咩用,所以是但選擇唔信

作埋首black or white都可以俾人屈
咁又係 樹大招風
更何況係king of pop呢棵最大嘅樹

鍾意佢係鍾意聽佢歌佢舞蹈啫，我理撚得佢變成咩樣！只係想講唔可以信晒一邊，等於你識點染白咩？可能染白都會出現一忽忽呢，唔會完全白晒呢

成日話舉一反三，自己講人老母時就係真理，講極都係得一個point一個source就試圖去反駁FBI,法官，一句唔比人有錯就想遮蔽所有錯處，唔肯面對現實，死雞撐飯蓋

Mj細細個就要同啊哥佢地登台賺錢養家
冇乜童年樂趣
所以大個先想彌補返個遺憾
將自己屋企整到遊樂場咁
想同細路玩

乜柒都係「可能」「可能」「可能」

大把黑人有呢個病 你唔信
信啲咩漂白技術

就算真係有得漂白
70年代啲漂白技術 漂一次都皮膚癌啦
點撚樣漂到2009呀都冇事呀
真係用下腦啦

唉你鍾意覺得佢買通驗屍官、覺得佢啲藥係攞嚟掩人耳目嘅就隨便你啦
反正講乜你都唔會信

佢識睇都唔會睇嫁啦

我想佢講多啲老母呀
當一個人一講到老母 就知佢個腦去到最山窮水盡 已經冇哂point

如果真係漂白啲女唔洗每日用十幾塊美白面膜敷對腳啦

我都係純粹講下有破綻同其他可能性啫，討論區當然要討論，我唔係唔信佢病所致，只係唔會完全信晒！等於李小龍點死一樣，都有好多說法，但人地巨星，你覺得無人會掩飾真相咩？ 我純傾下啫，唔洗講晒粗口嘅，如果你話要用腦，你下下唔諗多可能性同謹慎求證，都唔知邊個唔用腦 講完，唔會再留言

咁易漂呢個世界全部都高等白種人啦

好有道理

最撚搞笑係我睇足20幾年電視
從來冇聽過有美容中心廣告會sell漂白療程
聽嚟聽去都淨係sell面膜 化妝品
我真係想知Michael Jackson四十年前喺邊度發現到呢樣超技術

其實佢成日都俾人影到個手臂同頸部一撻一撻

老母都唔係最難聽，同啲爛仔一樣姐

有其他可能性你都要引證架 鳩吹大會？

支持者兩種
一種係搵好多資料條友
(算係有做過下research,不過人地既資料佢一定話假,同埋會講到全世界得1,2個人屈呀mj,明明仲有一堆人Maureen Orth嗰堆冇提及過)
最後會定義同小朋友訓係怪怪地,但唔代表戀童
另外一批係乜資料都冇搵過既傻鳩
留言不外乎叫人用下腦 叫人唔好沖出黎柒之類
又或者屈你係現實失敗者

如果有呢個技術，但要俾1億，你覺得會係電視見到呢個廣告？而家好多科技或者技術都係幾十年前發明嘅野，只係未普及化同慳成本或者會破壞成個經營生態而唔公開，等於有錢人食嘅藥你覺得同你食嘅藥會唔會一樣？你見賭王仲吊到命就知人地嘅醫療係非一般。

利申：我都傾向mj係病多啲

成日講話人地資料人地資料人地資料
你講咗咁耐其實有咩實質有支持力嘅資料俾到出嚟

你有point嘅 我實信喎
唔會好似你咁 片呀報告呀放哂出嚟都唔信
仲覺得係人地程序出錯

「同小朋友訓係怪怪地 但唔代表戀童」
呢個結論又有咩問題
我就真係未見過一個戀童者會成日大大聲聲講自己鍾意同小朋友訓喇

資料都有分準確性 睇報紙都唔可以睇一份
接收資料都要去審核 而唔係成個師奶睇完啲偽科學農場文就周圍講 一啲批判性思考都冇

Ching你盡晒力啦
咁有力嘅論點引埋證佢都可以無視
仲可以點講

未見過一個戀童者會成日大大聲聲講
前幾日先有龍緯汶大大聲宣傳自己戀童
發覺你為左支持自己偶像真係乜都up得出

其實你知唔知白癜風係家族遺傳病
佢阿爺 佢家姐 佢個仔都係白癜風患者
你可以話MJ俾錢佢家姐漂白嘅
咁阿爺呢 MJ未出世 佢地呢啲黑奴後裔用咩錢漂白?
仲有佢個仔 十歲就攞MJ筆遺產去漂白自己?

唔係話唔俾你諗其他可能性
但恕我直接啲講 唔該真係用腦分析過先回post

根本佢外星人黎

龍緯汶已經繩之於法
咁mj入過罪未呀？
答我啦嘛
你係咪想講香港警察>fbi呀？

文盲唔好參與討論啦師兄
佢上一個回覆講緊 未見過一個戀童者仲會成日大大聲
我咪比個例子龍緯汶佢囉
同fbi又有咩關係呀on9

Ok龍緯汶呢part你有道理
我只係嘗試從正常罪犯心理去推斷

一個有變態癖好嘅人 唔會周圍同人講自己有特殊癖好
亦都唔會周圍同人講自己鍾意做某d行為去引起人地懷疑
呢個心理我諗你都唔會否認

以偏概全？
咁多戀童者你先舉到一個會大大聲講嘅

只可以講戀童既人本身就有其他的精神病理
好多野唔係用常理推斷到
你可以話佢清白
但好難完全排除潛在戀童
同埋你班手足讀寫障礙真係好難搞

啱上維基完
戀童在《精神疾病診斷與統計手冊》第5版當中正式命名為戀童障礙（pedophilic disorder）。並將其定義為對青春期前的兒童擁有強烈且反復的性衝動和幻想，且已就這種性衝動採取行動或受其困擾。

當初證供就冇講到班細佬受到困擾，所以同床瞓都唔等於戀童，維基下面提及

儘管性侵兒童者有可能患上這種疾病。性侵兒童者並不等同戀童者，除非當事者認為青春期前的兒童具有主要的性吸引力，或只有兒童才有性吸引力。

咁佢啲兄弟姊妹有無全部白到佢咁？咁有無機會兩樣說法都存在？佢白蝕到一忽忽就覺得唔好睇，再去漂白埋其他，搞到全身白，兩個說法都同時存在呢？唔一定要支持晒某一邊啱嘅！

見佢頭先攞一單審錯，就覺得mj嗰單都係司法制度+聯邦調查局同時出錯，就知佢以偏概全啦

可能可能 係你就搵埋證據出黎討論啦，人地出哂唔同時期嘅相出黎講返唔係即刻變白你都係到可能咩咩咩，證據自己又懶得搵又要咩懶清高話唔可以信哂一變， 鬼唔知咩。依家比埋證據你睇又話凈係鍾意佢啲歌同舞 都on99

戀童小丑殺手 john wayne gacy
除左大大聲
每個月公然出席小朋友party

查下資料先駁啦傻鳩
話左成個post最垃圾就係你幾個咩資料都冇睇過既廢柴

唔一定要受到困擾
現有文獻指出有些戀童者並不性侵犯兒童

咪講撚緊個分別囉柒頭
你兩個例子都係比人拉撚咗
咁mj入咗罪未

意大利精神科醫生 Cosimo Schinaia 具多年治療戀童的經驗。他認為，研究戀童的重點並不在於分辨「侵犯性」和「非侵犯性」的戀童者，而是了解背後的病理學，從而「治療」他們，即使他們未曾侵犯兒童。

Schinaia 提出幾項概括觀察，如一般而言，非侵犯性戀童者多為牧師、教師和運動教練。他們屬於與兒童工作的範疇，常見的是懷有當「完美父母」的想法，以彌補他們自己父母的過失。非侵犯性戀童者視兒童需要愛和保護，「這有時稱作『浪漫戀童癖』」。

唔知你可以點駛呢

因為唔想做黑人而漂白 同埋因為醫白癜風而漂白
動機 心態都係完完全全兩回事喎

如果佢係因為醫皮膚病而漂白
佢唔會俾人屌足咁多年啦
啲人係屌佢背棄自己種族 唔係真係咁表面屌佢玩塊皮

屍檢 藥膏 照片 阿爺 家姐 阿仔 搬哂出嚟
你都仲想淆落去
啲人平時同你傾計會唔會好辛苦
會唔會乜都話「會唔會有b?」、「會唔會有c?」

你真係讀寫障礙
咪講左幾頁戀童唔一定性犯囉
關拉唔拉咩事呀
ching你唔識閱讀理解唔好沖出黎柒啦

人地都講咗係司法制度出錯囉

話你傻鳩，講你老母，然後話成個post最無用就係你，反對者得一種，就係好似佢咁永遠得一個人證就係最有力嘅證據

戀童唔一定性侵 但班細佬都冇覺得自己被侵犯幾時到你出聲
如果係咁夢想做幼教個啲你係咪需要批鬥埋佢地？

有既話大把女人去做漂白啦

心態唔同又點？唔係討論有無做過染白問題咩？

仲有人地審錯

自問喺MJ戀童案算夠points，但次次人地撻呢句出嚟，我都真係駁唔到

Ok咁應該係我地個方向一開始已經唔同
因為講親漂白我都會自動connect咗去「唔想做黑人」

你咁講樣講心態即係你都認同佢有機會係染白啦？

你不如追埋post先講野啦
而家咪話有2個出左黎講囉
不過全部都話假啫
再者班細佬有冇告 都唔代表到佢有冇戀童
叫班小朋友黎屋企一齊訓都唔係戀童呀?

班小朋友唔只係話「MJ冇性侵佢地」
佢地直頭係話「MJ唔係嗰種人」、「MJ唔係戀童者」、「MJ好錫佢地」
當中更加不乏曾經接觸過真正戀童者嘅小朋友

但嗰位巴打講到自己好似比班細路仲熟MJ咁
唔知真係以為佢俾人搞過

你咪又係其中一個乜資料都冇拎過出黎
正係9up既垃圾囉

如果真係證實到有漂白技術嘅話，我當然唔會排除佢因為醫白癜風而漂。

但係「佢一開始點解會變白」，就一定係白癜風，呢樣野冇得淆。

審錯，人都會錯，可能人地有做你唔知，你捧偶像所以你錯，你認錯啦，已經唔見得可以點講

「叫班小朋友黎屋企一齊訓都唔係戀童呀」
點解叫班小朋友嚟屋企一齊訓會係戀童

同埋佢唔係無啦啦叫人嚟訓
佢係叫人去Neverland玩，當中好多係癌病兒童，希望死之前帶歡樂俾佢地，玩到興起先過夜

至於點解話嗰兩個係假，你自己追post啦
片同points都俾哂你喇
連Wade Robson個friend都覺得佢係講大話
你就咁信佢

以己度人
戀唔戀童 專家都確定唔到
輪到你條撚樣指指點點？

我無反駁過，我要拎咩資料? 你講得個官可能有錯，仲有咩好講? 你比人駁咗，惱羞成怒，不斷9up人生攻擊，轉移視線，講完唔認，你比垃圾更無用

討論區唔比討論你開返個私服囉
學你話齋專家都確定唔到
你條傻鳩指指點點話唔係?

你不如重追Post 事發咁多年先重新指證MJ前後矛盾
樓上出埋懶人包唔洗你睇片 咁你有冇了解過佢重新指證嘅背後動機先？
人窮跌到低谷已經冇嘢輸 成功屈到有錢又可以翻身 屈唔到又冇野輸

你咪繼續ff
講到一半開始屈人係現實失敗者

好人好者叫咁多小學雞去佢屋企玩>>戀童
好人好者叫咁多男人去佢屋企玩>>gay
好人好者叫咁多男人去佢屋企玩>>強姦犯

任你砌生豬肉

你都屈mj戀童啦

而家個問題係講緊戀唔戀童
就算有冇性侵過 有冇人告
佢既行為已經唔正路
你仲執著係前幾頁 妖魔化2個受害人
話人地前後矛盾之類呀 等錢洗一齊屈佢
法庭受唔受理都改變唔到佢係戀童

你會叫一堆男人去你到同床訓?
偷換概念你都算屈

因為全部證據 事實 環境證供 身邊人證供 都偏向佢唔係戀童呀嘛
咁正常都會覺得佢唔係戀童啦
點會無啦啦屈返人係戀童

一個清白嘅人 點解要搵證據證明自己清白
反而應該係你呢啲咬定佢有罪嘅人要搵證據證明佢有罪

疑點利益歸於被告
你都係返上去支那做法官算啦

「法庭受唔受理都改變唔到佢係戀童」

其實我真係想睇下有冇啲真正supportive嘅point
就係因為佢同男仔同床?

‘法庭受唔受理都改變唔到佢係戀童’
有罪推定惡撚過共產黨

冇實則顯示到佢地發生任何行為
同咩人一齊瞓又點？

條撚樣講到同床就係性侵
真係痴撚線

有邊個 細個過果陣冇同老豆老母同床過

講得好MJ出發點係好又冇做任何令班小朋友反感或被侵犯嘅舉動
戀童都有分正向反向 嗰位巴打偷換概念MJ愛小朋友就魔鬼化
MJ判無罪都要死雞撐飯蓋 唔講仲以為佢係判官

都話審錯!!

Fd子咪一齊瞓囉
有咩撚問題

討論唔係唔得
但人地咁撚多證據同各個法庭判決都係無罪

你就剩係信哂果2條友既說法
忽略曬其他幾十個o靚仔同法院既調查
同呂死瑤齋up教練有性侵佢有咩分別

呂麗瑤

#metoo

如果咁都唔叫point我都唔知咩叫point
當然一開始你都話佢只係怪怪地冇咩問題已經唔洗討論
引申你嗰句
所有奇怪又冇犯法既野
一律歸納於冇乜問題只係同常人有少少分別

幾十個有利證據佢唔講
齋捉住1，2個不利證據係到無限腦補同床等於搞過野
找你做法官真係死得人多

幾十個有利證據你唔講
齋捉住1，2個不利證據係到無限腦補同床等於搞過野
找巴打你做法官真係死得人多

Sor同床等於性侵先岩

所以就係呢種睇事情態度，唔係盲目話點都無可能，而家又話唔排除有可能，純粹想討論下啫

仲要個所謂「不利證據」係來自一個曾經力挺佢嘅人 突然轉軚嘅片面之詞

又一個文盲
幾頁前已經講左戀童唔一定會搞
追下post先啦屌你老母
打堆垃圾曬時間

個題目係「Michael Jackson係漂白自己，所以先變白」
即係討論緊「變白嘅原因」
但你所講嘅「可能醫白癜風而漂」就已經脫離咗「原因」呢一part

後邊咪更正返做性侵
咁你點睇先
同床等於戀童

咁是但一個鐘意同細路玩嘅人都係戀童啦
龍門任你擺

比佢講埋先我想知同床係咪等於戀童

我會認為叫一堆細路去屋企
咁多間房但要同床訓係戀童囉
當然你可以死拗話你眼中完全冇問題 好正常
但我就真係覺得唔多正路

明白
係巴打眼中同床等於戀童

咁戀童係咪等於性侵

佢把口喺度兜就話「其實戀童唔一定要性侵」
但其實就覺得MJ一定係變態/想搞人/有扯旗/意識不良/有目的
真係好想知有啲咩事令佢覺得MJ咁得人驚

自己去返前幾頁睇啦
d野講撚完又問
你問我答咩而家屌你老母

我點解要兜
本來戀童就唔一定要性侵
係你班fans敏感到沖出黎話佢冇搞啫
我一開始正係話佢舉動唔正常

咁你答埋我先
我睇唔到巴打係前邊有直接講

到底有戀童癖係咪等於性侵
咁戀童癖又係咪犯罪

又叫人討論又屌哂人老母

你諗你最好睇清楚先參與討論
好撚辛苦
講撚完d內容又要去返幾頁前

但定罪係指兒童感覺到反感或被性侵並且需要有力嘅證供
而家佢判無罪 你條烚戇可唔可以捐返落你老母個閪到唔好再丟架

即係你原來覺得佢唔變態?

你覺得就等如係？
我都覺得你匡智仔啦

答我2個字
應該唔會辛苦過打3行字吧巴打

人地比曬理據同你argue
講唔過人就話我理撚得佢

串到

認真討論中

你上面演繹自己文盲直頭係弱智啦

你答咗巴打係咪先啦

你係咁叫我答佢係覺得我答唔出定點
你打一句
戀童者並不性侵犯兒童google下囉
你老母生到你咁大原來係弱智加手殘
聽日燒多少少比你老母啦心痛死佢

食藥打針唔少啦
下下咁樣出show法唔食藥根本唔會頂到

問問問
你死全家果時周圍問人邊到搞葬禮?
唔識google咩

同埋佢試過嚴重燒傷頭頂 同喺幾層樓高跌落地整傷背部
呢兩次受傷都好長手尾 要長期食止痛藥同安眠藥

如果有戀童癖係必定性侵犯兒童
周街J靚女係咪一定會變做強姦犯

認真討論
有邊個男人冇試過街邊見到靚女好想屌/摸
諗係一回事
控制到係另一回事
控制唔到果d咪就係強姦犯/性騷擾啦

唉你算把啦

唔洗 我有介紹

又要認真討論又要屌
打咁多字倒不如直接答我啦
辛苦條撚咩

如果如果
而家權威人士話戀童唔一定性侵呀
幾時到你條on9講如果呀
縮返入老母個西啦

戀童係一種性傾向播巴打
性侵係一種行為
唔該分返開

戀童癖，正式命名為戀童障礙（pedophilic disorder）。根據美國出版的《精神疾病診斷與統計手冊》，戀童癖的診斷標準有以下幾點：

1. 對青春期前的孩子（小於13周歲）反覆地強烈地表現出性的興趣，如性幻想、性衝動或涉及性的行為，這種狀態至少持續6個月；

2. 性幻想、性衝動或行為干擾了工作和生活的正常進行；

3. 被評估的人至少16歲，並且比針對的兒童至少大5歲。

戀童癖者的大腦中的「白質」異於常人：簡單的說，灰質構成大腦，白質在灰質之間傳輸信號。正常人在看到兒童時會產生保護欲、而戀童者則是產生性慾。這些科學研究的發現，都指向一個越來越被學界接受的結論，即戀童是一種天生的"取向"。

如果沒有外力干預，有戀童障礙的人一生中會一定會多次侵犯孩子。

MJ 真係慘 好多唔好彩ge 野都發生係佢身上

所以話呢個post多數係你呢種on9
唔睇資料都算
連wiki定義幾隻字都懶睇
學人入黎9up嘈埋一份

一些戀童者並不性侵犯兒童[9][5][15][6]。研究者對這類人群知之甚少，因為大多數戀童研究都使用罪犯或臨床樣本，而這可能不能如實反映一般日常的情況[109]。研究者邁克爾·塞圖表示兒童性侵犯罪犯研究亦同樣不能如實反映真實情況，因為其他反社會人格特徵會使戀童者更有可能猥褻兒童，造成樣本偏差。他指出具有下列特點的戀童者較不可能性侵犯兒童：「對別人的感情敏感、做事深思熟慮、規避風險、不煙不酒，以及支持社會規範和法律[6]。」2015年的一項研究表明，性侵犯兒童的戀童者與不性侵犯兒童的神經構造具有差異。性侵犯兒童的戀童者擁有神經缺陷，顯示其大腦抑制區遭到破壞；而不性侵犯兒童的戀童者則沒這種情況[110]。

維基咗
所以係咪戀童不等於必定性侵

自己睇埋wiki近年更新先啦
有關戀童者並不性侵犯兒童文獻

Pedophilia and Sexual Offending Against Children

Child molester or paedophile? Sociolegal versus psychopathological classification of sexual offenders against children.

上面幾條友咪咬定緊性侵先係戀童囉

我覺得佢只係由細冇父愛
所以好鐘意錫啲小朋友

人為左錢真係咩都做得出
MJ 既一生真係好慘

其實阿發條鳥巴打咁有信心講咁多野，話咩「我冇話MJ有搞人，我淨係覺得MJ戀童」，即係都好肯定MJ係冇侵犯人啦
但係又話FBI出錯、法院審錯，即係都好肯定MJ係有侵犯人啦

你同LN個導演Dan Reed一樣，為咗唔柒到盡頭，兜到連自己個立場係乜都唔知，開始前言不對後語

究竟你係覺得MJ只係行為古怪，定係有戀童而沒有犯罪，定係有戀童兼有犯罪呀

係得你d死忠話Dan Reed柒啫

其實講咁多做咩野
由頭到尾都冇證據既野
原來有咁多人信

莫須有

係得你d盲反漠視一切證據去信robson同safechuck啫

咁你可唔可以答我問題，因為你個立場好難明，我好亂，唔知你究竟覺得MJ有冇性行為

啲基督徒成日都反 MJ
話佢信撒旦
抹黑仲勁過告 MJ 個班人

嗰啲算數啦
Wade Robson起碼都叫真真實實有條友棟喺度
乜撚野撒旦地獄真係得啖笑

依d咪討論

因為冇錢買書
只係睇咗第一本
Pedophilia and Sexual Offending Against Children
(Theory, Assessment and Intervention, Second Edition)
既sample pages from this book

當中提到

I want to again be clear here about the important distinction between pedophilia and sexual offending, where some pedophilic individuals have not sexually offended and some sexual offenders do not have pedophilia. These groups are additionally heterogeneous; one myth worth dispelling up-front is the idea that persons with pedophilia or hebephilia are very similar to each other or that persons who have sexually offended against children are very similar to each other. Case examples are given in Exhibit 1.1 in Chapter 1. The one exception, as I discuss in Chapter 3, is gender: Most persons with pedophilia or hebephilia and most sexual offenders against children are male.

In a sense, there are two books here, one about pedophilia, which is sometimes expressed through child pornography use or sexual offenses against children, and a second about sexual offending against children, which is some- times motivated by pedophilia or hebephilia. As much as possible, I continue to make this distinction clear and acknowledge that what is known about pedophilia still mostly is through clinical and forensic research, although that is slowly changing. I focus on pedophilia, referring to the paraphilia, but recognize that the DSM–5 is currently in place in Canada and the United States and that the DSM–5 distinguishes between pedophilia and pedophilic disorder (when the paraphilia is associated with clinically significant distress or impairment; American Psychiatric Association, 2013). I also strive to use person-first language in this book, consistent with the publication guidelines of the American Psychological Association: No one is defined by a single psychological trait or characteristic, no matter how important, and so I try to use terms such as person with pedophilia or pedophilic individuals rather than pedophile(s).

.......

Intervention
This chapter has now been split into two, one summarizing where we are with sex offender treatment and the second, briefer chapter summarizing some exciting developments in the area of prevention, including the emer- gence of secondary prevention efforts and more attention to the welfare of individuals with pedophilia or hebephilia who are motivated to refrain from offending against children.
The debate about efficacy of sex offender treatment seems to have abated, with a steady stream of reviews and meta-analyses concluding— cautiously—that evidence indicates that treatment can reduce sexual recidi- vism, especially to the extent it matches what is known to work for treating general juvenile delinquency or adult offending (Borduin, Schaeffer, & Heiblum, 2009; Hanson, Bourgon, Helmus, & Hodgson, 2009). There have been no substantive advances in research on drug therapies, although there are now psychiatry guidelines for the pharmacological treatment of para- philias (Thibaut, Bradford, et al., 2016; Thibaut, De La Barra, et al., 2010). There are still no recidivism outcome data on programs for women who sexually offend, or for special populations such as online child pornography offenders.

就咁睇依本書既作者都好像係有界定返戀童者 同 性侵犯兒童者

大家一樣係屎忽鬼

為世界做過咁多野嘅人俾你形容係屎忽鬼
我諗MJ都笑返醒

白癜風 Vitiligo

內容有出現過
性侵犯者對象有機會有兒童 但唔代表戀童
相反
戀童者亦唔一定對兒童會有性舉動

咁你係咪即係覺得MJ對兒童沒有性舉動?

咁咪姐係prove 唔到
咁你就唔好實牙實齒話mj 係pedo 啦

咁樣討論
咪正路上面隻走火入魔波台狗囉
一係叫人用下腦 一係話人資料假
另外幾個嘍囉又屈人係現實失敗者

你知唔知到今時今日仍然冇令黑人變白人嘅技術

邊度話你資料假呀

你知唔知咩立場打咩立場呀傻鳩
班mj fans話有性舉動先係戀童係on9
我咪post呢本書出黎話 戀童者唔一定對兒童性侵犯囉

妄想被逼害

多謝樓主
宜家先知原來係咁

加把口獻醜之前追下post先啦
十個有九個立場都未分到係到9up
應付00後真係辛苦

我quote leaving neverland 都比人造content farm啦

岩岩睇過d書有話一般既戀童癖者一生都會性侵過兒童
但亦有書有講（如上邊） 將戀童癖同性侵犯兒童者分開界定
都幾多爭論

原來如此

我係因為小學有個肥婆中文老師上上吓堂，
無啦啦講到MJ，
話MJ本身黑人但整容漂到白色，
先至一路相信MJ成白色係整容漂番黎

所以我引用見過既文章
都要比班人話我老屈
真係r曬頭

黎到2019年 仲有人識Michael Jackson

即係你立場係覺得MJ冇搞小朋友?

可以收皮未啊波台班mj死忠
Post埋書上黎比你地睇了

咁如果係咁 你可以話喺街上面任何一個人都係pedo 包括但不限於mj
咁你仲覺得你嘅論點有冇用？

自己睇下啦係咁問

又係呢類垃圾留言
街上任何一個人會叫一堆小朋友去佢屋企同床訓？

唔識都入嚟咁好學

都話係叫佢去neverland玩咯
neverland係遊樂場你又知唔知呀
玩到興起先過夜呀

世界就係缺乏你哩種去主動追求真相既人
大部分on9都係聽人講聽人講
全部事情既來龍去脈又唔知
問佢就er...errrr.errrr唔知呀都係聽人講
所有資料根本上網簡單google下就知道
個個係到危言聳聽
其實佢地根本唔係真係關心
只係享受食下花生屌下人

真理愈辯愈明
但當初最大聲嗰幾個又潛曬水
縮曬入老母個西到

睇完喇 即係你都覺得MJ冇搞囉
多謝你喎

睇你初初啲留言仲以為你係覺得佢變態性侵狂添
原來我一直誤解你 sorly

遊樂場同同床訓2回事喎死忠

我反而覺得

整容又點？好出奇？

你細個同你老母瞓過都係亂倫？

唔洗sorry
你搵曬資料咁有心
係煩在上面其他垃圾
乜資料冇查過係到9up覆我
浪費時間

MJ 係特別愛錫小朋友但唔係孌童
佢愛錫小朋友係因為佢童年好撚黑暗

叫人去遊樂場同叫人去床訓係兩回事喎盲反

你上youtube睇下啲人interview啦，好多人都話啲細路係主動想入mj房
2005年告佢嗰個arvizo，都試過喺MJ唔喺Neverland嘅時候，猛要求security開MJ房門俾佢地入去玩
呢個係2005年嘅證詞之一

講到MJ通街叫人上佢床咁

佢邊會覆

問題係leaving neverland入面嘅指控明顯係有性侵嘅孌童

同埋無性侵嘅孌童可以點入罪無得prove㗎喎
定係引申到同床等如孌童

成班細路同床共枕 mj呢樣行為又真係好奇怪喎

冇人話唔怪喎
而家係討論佢係咪戀童癖

唔夠人講就講老母，低質

利申唔係MJ fans

講野前冇睇過任何資料浪費時間班垃圾咪仲低質

講到自己好似一早睇過fbi檔案
睇過哂wade robson疑點條片咁
分析過哂leaving neverland啲lies咁

你連我堆quotes都質疑我係咪9up
會唔會你先係乜research都冇做過嗰個

有無另外邊個人，係由黑人變咗白人？

衝出嚟柒嘅屌

你咪又係連我擺出黎幾本戀童書都未睇就質疑我啦on9
知你睇好多資料權威啦

lisa marie presley即係MJ既前前妻係訪問解釋過
MJ從來無invite過任何小朋友同佢訓
但係d小朋友就係想stay with Michael
而且都會叫佢地問准父母
至於訓教既過程係點
MJ係讓張床比小朋友訓
佢就訓地下
訓前會講故事書哄佢地訓

其實網上真係好多資源比你去了解
同埋尋找真相
當你了解曬所有來龍去脈
再分析都唔遲

同你波台幾個朋友仔一樣
而家潛曬水?

果條柒頭發條鳥年代記
低質到.....
呢個世界未必每件事都能披露100%真相
但都有可信性高低之分吧？

開口埋口00後00後，point 呢？

利申 80後

post過幾條新聞同幾本書算唔算point?
你又有幾高質呀屌你老母

你搬啲書出嚟係為咗自己唔柒 幫自己兜啫
初初想話MJ戀童性侵人，後尾發現唔夠point，咪幫自己兜，話「戀童不一定性侵」囉

關於Michael Jackson呢個人同呢單case，你幾乎係完全冇point

你估個個好似你呢個loser咁咁得閒成日上連登吠咩開口埋口講老母嘅低質會員

research 能力真心唔係個個有
我試過同人拗鹼性水係咪抗癌
佢拎content farm 文講，我拎科學文獻講
佢話：大家都係上網睇，憑咩話我錯你岩

發條鳥巴打就係咁

exact7ly

你現實又有幾winner?

人地有FBI report 同大量人證喎
邊個可信性高啲？

佢話fbi report係調查失誤
同埋大量人證都唔可信 反而wade robson最可信

我有咩必要要屈佢性侵
我由第一頁個comment都只係話佢唔正路
係你條傻鳩講到冇野講又要猜度我心意

佢fbi 文件講性侵
我本書講戀童定義
同埋果2本書唔係你口中既content farm
自己上scholar睇下有幾人quote過先講野啦on9

好人好者叫咁多小學雞去佢屋企玩
大眾被洗腦話佢比人砌
根本係真

你第一句嘅潛台詞應該係「好人好者叫咁多小學雞去佢屋企玩，仲唔係想搞佢地?」
定係我get錯?

同埋MJ係俾人砌性侵
你話MJ冇俾人砌 即係你意思應該係佢真係有性侵啦
定係我get錯?

街上面任何一個人叫小朋友去訓緊係唔得啦三唔識七點知係咪痴線佬
但係果個係MJ喎 全美知名嘅巨星 個個都知佢好人

拿拿拿
又想玩搬龍門
我講左幾頁戀童
你又想解讀我句野做MJ係俾人砌性侵?
岩岩自己話誤會我
而家嘈到冇野講又拉返出黎
唔好咁一言堂啦死忠

全美知名嘅巨星=好人

睇呢種logic已經知大概係咩年紀既會員

我建議你由1990年代既訪問同紀錄片，加法庭紀錄睇起，網上大把資料。你肯定1成都未睇曬。對於MICHAEL JACKSON哩個人，同戀童案被強加係佢身上哩個罪名既來龍去脈，你真係無point。

下Michael Jackson好人係全世界都知嫁喎
已經唔計佢啲慈善事業
佢身邊啲人十個有十個都讚佢係very nice guy, 好有愛心, 完全冇架子
使唔使又要我quote呀
或者你可以自己做research嘅~

咪問你係咪我get錯囉
咁撚多廢話

"好人好者叫咁多小學雞去佢屋企玩
Michael Jackson同紙盒藏屍案條友一樣
大眾被洗腦話佢地比人砌
根本係真"

呢個係你第一個留言
MJ 係比人話佢性侵犯兒童
咁你話大眾講嘅"根本係真" 姐係話佢性侵犯兒童係真啦
但你而家又係度講一個跟本prove 唔到嘅戀童定義 去話MJ 同小朋友訓係戀童
其實你係想argue 啲咩 可唔可以清楚少少

你條傻鳩自己sorry完
過2頁又重覆個topic
真係迷撚到上曬腦

屌佢自己兜到亂哂龍唔緊要
佢兜撚到我都亂埋

又一個未分到立場既傻鳩
重溫前幾頁啦

唉你繼續扮囉
扮到你一開始就覺得mj係清白咁
好撚柒呀頂

由頭到尾咁多年嚟指控同辯護雙方都係講緊有性侵嘅孌童
佢無啦啦衝入嚟話係真，之後先兜返話係無性侵嘅孌童

講得好清楚
你班死忠開頭話性侵先算係戀童
我話覺得同床訓已經算
你班傻鳩又話咩我老屈
我quote幾本書戀童書出黎 唔一定性侵先算戀童
你地咪縮曬入老母個西到囉
而家又話好亂呀?

「好人好者叫咁多小學雞去佢屋企玩
Michael Jackson同紙盒藏屍案條友一樣
大眾被洗腦話佢地比人砌
根本係真」

呢幾句真係點睇都睇唔出佢係覺得mj清白
點睇都係覺得mj有搞人啦
而家又死撐話「一直都唔覺得戀童=性侵」
人地踢爆咗 就話係人地猜度佢心意兼估錯

戀童point駁唔到又話我一開頭屈佢性侵
波台真係多癲狗

點睇都係覺得
你都幾多覺得

真係未見過咁柒嘅人係咁兜又無point，剩係識鬧人

你話唔係咪唔係囉
多謝你一直都堅信mj清白喎

老母老母老母老母老母老母老母老母老母老母老母老母老母老母老母老母老母老母老母老母

柒唔柒過你冇一個回覆有學術性

辛苦曬叫咁多波台癲狗黎
大部份都柒住走

上面啲source都有撚排你睇啦以前講MJ啲post你又有無撚睇過呀

老老柒柒
我真係第一次見到有mj hater
為咗令自己唔再柒落去 可以死撐話mj冇性侵
要面到極致

但最柒嗰個唔肯走

又講以前呀?
每一個post click過入去先比講野?

陪你燒埋野比你全家先走

緊係你喇

"戀童point駁唔到又話我一開頭屈佢性侵
波台真係多癲狗"

屌又多一句
係你一開始嘅留言話對佢嘅指控"根本係真"
對佢嘅指控咪係性侵囉 咁你話呢個指控係真
咁仲唔係話MJ 有性侵?

有心 燒咗好多次 有冇第二句

唔係唔比講
講完9up囉😔

佢又會話你猜度佢心意
其實佢完全唔係呢個意思

佢真係好撐得 唔係講笑

你猜度人心意都可以猜夠咁多頁啦
一時又叫人拎証據
自己ff既野反而又講足咁多個鐘
成件事都好撚好笑

好人好者叫咁多小學雞去佢屋企玩
大眾被洗腦話佢比人砌
根本係真

咁呢幾句實際上係咩意思呀???
個個都覺得你係話mj有性侵喎

個個都覺得?
跟住呢
而家出黎做判官玩審判叫我認?
咪痴線啦波台狗

成個post講咗咁耐似係你全程喺到FF多啲喎
人地有曬source有曬證據你就FF人地FBI同個官審錯，由頭到尾就係喺到天馬行空9up，實質有力證據一個都無

學你講
冇証據冇資料就收皮
縮返你老母個西到啦

問你咩意思啫
激動到

我地get錯 你咪糾正返我地囉 好難咩

之後討論戀童你唔見左啫

激動果個係你喎
講mj戀童嬲到咁

係呀我認我嬲呀 咁你可以答到我地你第一個reply係咩意思未

啲清白嘅證據多到咁都仲要死唔斷氣係都要覺得mj係有罪切佢山豬肉
嗰啲覺得「同小朋友瞓埋同一張床」好奇怪嗰啲人，你唔係以為mj張床同你屋企嗰張一樣咁細呀嘛
先唔講mj係讓張床俾小朋友瞓自己瞓地下，就算要一齊瞓呀，碌多幾個圈都唔會掂到對方

其實咁樣屈mj係咪會令到你好有優越感？定係本身個人比較黑暗所以唔相信哩個世界會有啲咁善良嘅人？
放鬆啲啦香港人，不如試吓放低有色眼鏡同偏見同埋仇恨，做吓少少research，先去審批mj哩個人啦，唔想一個對世界做過咁多好嘢嘅人要孭上咁多莫需有嘅罪名

你只係一個嘍囉，00後嘅傻鳩，唔好出聲，想唔想比人問候老母同叫人縮返入老母個西到?但唔出聲又話潛水，比資料又話無資料，問嘢又話問問問係9up，人身攻擊就扮睇唔到

你估個個好似你咁得閒咩
你擺完本書出嚟又點，證唔證明到MJ有性侵？
開頭第一個留言講到實牙實齒MJ有做過咁，而家比人駁就轉焦點仲要死撐

玩連登玩到嬲幫你唔到
問下你死鬼老母點囉

又燒野

利申 mon post食花生

叫一個就叫你死全家啦on9

又係你條澳門狗？水浸死左老母？把口咁臭😂😂

咁你可以答到我地你第一個reply係咩意思未

屌全post最好笑係呢句

上次中伏既係香港
做咩咒自己老母死

點解仲有人陪隻澳門狗嘈 聽講澳門水浸就痴左線

你含家冇事呀ma😂

冚同含都未識分
你老母就含啦

根本MJ係鍾意細路o既天真無邪 鍾意同細路玩 補償自己失去左o既童年
你從佢d歌就知佢係大愛撚 幾咁保護d細路
但總會有d人 用自己果套代入去
因為當你同個細路一齊訓你就一定會搞佢 所以MJ都係
同支那鳩一樣 怕人打尖所以要用碌鳩貼住前面個屎忽
因為支那鳩知道 只要一有位佢一定會打尖 俾著你都會啦~呵

「因為當你同個細路一齊訓你就一定會搞佢 所以MJ都係」

小心又俾人話你屈佢戀童癖 然後jer足你全日

除左補償自己
亦都係想盡自己能力去令小朋友既童年更開心
因為佢對於童年不快樂好有感受
所有想用自己態力去造福其他人
為佢地創造快樂既童年

MJ真係好善良
之前睇完條訪問之後覺得佢真係天使嚟，
背負住咁多負面新聞同悲慘童年都盡自己力去幫人，仲要唔少歌都充滿大愛氣息

心聲跳舞巴打，睇得出你好辛苦咁同班冇point嘅人溝通，好多謝你咁努力為mj發聲

其實都係得兩個難溝通啲
佢地啲point前後左右穿插到我好亂
有好多我都真係唔識點拆 完全違反人類思維模式

同時訓練IQ同EQ
辛苦你了

覺唔覺TVB以後應該剩係買內地劇

放心，你打咁多字係有用，只少我作為非fans由一知半解到而家知多左好多野